[女同入]入黎分享你同條女既第一次

你地同條女第一次搞野係點？
舒服程度及唔及得上同男人
求A0 女開發教學

她欺身，將薇玄壓在床上，將記憶中的高中制服扣子一點一點解開，她伸手到她的背後，解開她的胸罩，手摸上她的背。 薇玄喘息著，孟涵叫她不准逃，但是她手好熱，她的氣息帶著侵略的味道，撲在自己身上，像是有麻痺的作用，或者說，她其實並不想抵抗孟涵。 她任由孟涵的手摸進自己的衣服內，那溫熱的體溫滑過她的身體，讓她忍不住的溢出呻吟。 然後她就被人吻住，不同於以往輕觸的吻，這個吻很長，孟涵身上沐浴後的香氣，還有刷過牙的薄荷味道，她的舌頭餵進自己嘴裡，像是把某種欲望也餵給了她。 孟涵的吻。 （圖／123RF） 想到這，薇玄閉上眼，然後又敏感的睜開眼，因為胸前被人用手罩住，讓她發抖的輕喊。 「啊……涵。」薇玄的聲音，細聲的帶著一點啞跟喘息。 讓人心熱的喘息，梁孟涵的手在薇玄的身體上來回撫摸著，她品嘗著早就想要親吻的唇，細碎的吻著薇玄的耳垂，看著她因為自己的氣息而蜷縮，身體被她的手觸賞著。 然後她沿著薇玄的耳朵，慢慢滑到可愛的鎖骨，然後是胸前慢慢往下到小腹，然後是那有些濕潤的腿間。 因為被腿中間擋了一個孟涵，薇玄就算夾緊，也無法阻止孟涵的進攻，她閉眼，沒想到光是被撫摸身體，她就感覺自己的身體好熱，當孟涵的手摸上自己的腿間，她從沒有嘗過的感覺從孟涵的手傳來。 她有些緊張但又期待，但是夢涵並沒有太急著做什麼，而是親吻著她的耳邊，輕聲地喊著她的名，「薇玄……」讓她失神，等到她回過神，自己已經張開腿，等著孟涵的進入。 她知道兩個女生是怎麼回事，但是孟涵卻調皮的在外面就是不肯給她。 「涵……孟涵！」薇玄迷濛的喊。 孟涵卻不滿意，「要叫什麼？」她的手指故意的在她的底褲滑動，只摸到那一點濕潤，卻不肯進入。 「……涵？」薇玄細聲地喊，幸好是在黑暗中，黑暗會隱藏一些東西，例如她的害羞跟無措。 但是黑暗也讓孟涵的眼神如同狩獵的猛獸，那隻慾望的野獸被放出來，而自己是她的食物。 「要喊老婆。」孟涵哄著，手指又回到她胸前，逗弄著那可愛的隆起。 薇玄迷糊地喊：「老婆……」 得到了滿意的稱呼，孟涵才傾身，在薇玄的配合下脫了她的底褲，手摸上她的腿間，慢慢的把清潔過的手指送進她體內。 薇玄感覺她的手推進，身體被填了東西，薇玄有些害羞，但是卻抵不過快感的侵襲，那種被漸漸填滿的感覺，讓她有些驚慌，但幸好孟涵並沒有太急躁，而是進入後，讓她適應，她感覺身體繃緊了一陣子才慢慢放鬆下來。 感覺薇玄稍微放鬆，孟涵才敢輕輕的挑動手指，黑暗中，聽著她的呼吸，並沒有痛苦的抽氣，她才漸漸放心大膽的律動起來，她傾身，用吻封住她唇邊溢漏出的呻吟，現在她可以滋意的品嘗薇玄的美好！ 她手指探索著，聽著薇玄迷濛的喘息跟呼喊自己，只覺得眼前的人怎麼這麼可愛，像是一道美好的風景，怎麼也看不厭膩似的，她柔軟的身體供自己採擷肆虐，但卻包容著她的全部。 在兩人漸漸急促跟瘋狂的喘息聲，自己竟也感覺小腹有著熱流，她想要薇玄，細吻著她的臉頰，俯在薇玄身上律動手指。 幸好薇玄的死神身體，跟自己似乎無異，但就是稍微冷了些。 但沒關係，現在的她被自己的身體暖著，她貼著薇玄，她身上的香氣因為體溫的升高傳來，她的喘息跟叫喊，一聲聲都成了催情的藥。 她中了名叫薇玄的毒，而只有與她貼近，兩人親密直到肌膚，才能緩解她焦躁的相思。 「涵……老婆！求妳……」薇玄細聲的求饒，她的身體剛剛才緊繃過，現在癱軟的不行，偏偏某人的手指還按著她的敏感，只是輕輕一動，她就幾乎要顫抖。 她還沒有經受過這樣的人事，哪裡還受的了。 「嗯……好……」梁孟涵輕聲地說，她的聲音有些沙啞，她緩緩地退了出來。 那種翻攪的水聲在黑暗中格外的清晰，沈薇玄臉紅又羞怯的聽著，心臟狂跳，不曉得那人是故意還是怕自己痛，那動作又慢了些，最後才退了出來，但腿間的水液又更多了。 「……老婆。」梁孟涵低啞的聲音在自己耳邊。 「嗯？」沈薇玄羞怯的回了一聲，好害羞。 聽到幾聲抽衛生紙的聲音，然後梁孟涵的手又深到她腿間替她清理著。 「……感覺很棒呢。」梁孟涵壞笑的說出自己的感想，抱著沈薇玄光裸的身體，兩人貼著，雖然手臂很酸，但是懷裡的女體是這樣誘人，她還不滿足的摟緊她的腰，嘴唇下意識地貼著薇玄耳邊。 「妳！」薇玄紅了臉，這個色女人！可偏偏只要是梁孟涵，她做什麼自己都是接受的！ 她轉頭，很好，她們可都是女的，明天妳就知道了！

前往 LalaTai 拉拉台 閱讀全文：